大師兄好垃圾

啲影評仲吹到佢係港版GTO
屌你老味 成套野尷尬到
連我啊媽都嫌on9
唔係有換票証都唔撚睇
千祈咪聽啲打手老吹
覺得好睇既九成都係平時睇開愛回家既廢中

真心唔好中伏
留名睇打手入黎咬我

細個打甩左校長個鼻大個丹爺單手㩒翻入去

問心佢拍葉問咪好囉
係都要試呢啲

葉問三係袁和平做 啲動作同鏡頭一定有保證 特別係呢部打功夫既袁和平啲動作設計係真係做到好靚好流暢

因子單有冇show肌？

另外，有冇劇透？？